有人笑鳩醫護罷工又話係PR,有人話空姐係雞又話PR

扮乜撚嘢
根本大部分兒登仔本性就係垃圾
講呢啲說話嘅人肯定大部分就係一直口講抗爭嘅keyboard fighter
依家佢哋只係現形 成班人就以為係有PR搞事
唔肯接受兒登就係仇女毒撚社會垃圾痴線佬嘅集中地